/template catalogform
/header УЗНАЙТЕ, ЧТО ЛУЧШЕ СДЕЛАТЬ СНАЧАЛА:
заказывать кухонный гарнитур или делать ремонт в кухне
/button Заказать звонок
/phone {{global.phone}}
/phoneaction Либо позвоните нам по телефону: 

/+inputs
/name name
/title Ваше имя
/-

/+inputs
/name phone
/title Введите Ваш телефон
/-